新年第一個笑話

追下追下俾曼城追淨3分
利物浦又柒

猁狗

又準備臨尾香

利狗